2118 黨鐵宣佈23個車站關閉

【104 港鐵即時】2118 港鐵宣佈以下車站關閉

沙田站、沙田圍站、第一城站、石門站、上水站、長沙灣站、太子站、樂富站、黃大仙站、九龍灣站、牛頭角站、觀塘站、銅鑼灣站、鰂魚涌站、太古站、坑口站、將軍澳站、葵芳站、葵興站、大窩口站、荃灣站、屯門站及東涌站

執柒咗佢啦

From 城市廣播

石陜尾都無

火炭都關埋

黨鐵唔死都冇用

每晚玩bingo

閂撚曬佢

東涌線 馬鞍山線 已停

光復香港

無計劃關站，笑死人

東鐵線*

目標 91 個

返工日子9點封曬站CLS

宣佈倒閉算啦

自打嘴巴

執柒咗佢啦

黎緊日日都係咁

其實而家18區開花黨鐵應記一功
個個可以專心留返自己果區玩又熟地型易走
進場退場都非常方便

狗鐵18區成績表?

想問依家天水圍站封左站未?

不如搵日試下最短要用幾多時間可以令黨鐵關40個站以上